% \chapter{ \zjicmtitlec }
{
	\centering
	\heiti\sanhao\bfseries
	\zjicmtitlec \par
}

{
	\vspace{3.5em}
	
	\setlength{\lineskip}{1.5em} 
	\songti\xiaosi
%	\textbf{摘要}: 液晶显示电话防盗报警器是将数字技术、计算机技术、通讯技术、安全报警技术结合起来，利用家庭电话线进行报警的综合报警系统.系统的主要功能是当盗贼进入室内触动报警触发开关时，立即启动电话拨号报警程序，向主人告警。系统集成了IIC总线器件—AT24C01、扫描键盘、16*2字符型液晶显示等子模块，并利用AT89S51单片机作为系统控制核心，负责控制检测输入/输出显示，模拟摘机、拨号报警、挂机、驱动液晶显示、读写EEPROM等一些列的程序动作，使整个系统操作简便并且充满人性化。系统利用功能强大的C语言开发，并在软硬件设计中分别使用了Protel 99se 、keilC51开发平台。结果表明，该产品具有有性价比高、操作简便、可视化操作等优点，并且该系统功能指标可以已经达到行业级标准。 \par
    \textbf{摘要}：摘要是全文的浓缩，要涵盖文章的主要内容，一般应保证字数在三百以上，须包括如下三点：做了啥、咋做的、做的咋样。
    
    具体而言：\textbf{第一段}，可以用一两句话概述课题背景；接着再用一两句话表明做的啥东西。\textbf{第二段}，可以用三五句话描述咋做的，包括做这个东西拢共分几步（ 或几个模块），每步（模块）干什么，以及相邻步（或相关模块）之间的关系。\textbf{最后一段}，用两三句话概括作品的突出特点，以及效果咋样，包括可能的市场反响、用户体验等等。
    
    需要注意的是，既然是全文的浓缩，就不要出现类似“本项目将要做到……”或者“详情见正文”等此类语句，因为这并不是正文中应该出现的说法，既然已经是正文的浓缩，再说详情见正文就产生了矛盾。此外，语言上应注意言简意赅，语气上应平实。 \par
}

{
    \vspace{1em}
    
    \songti\xiaosi
    \textbf{关键词}：摘要； \; 写法； \; 内容； \; ... \par
}
